<iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width="510px" height="250px" scrolling=no src="//play.pdumc.top:2222/iframe.html?ip=play.pdumc.top&port=19133&dark=false&join_open=true"></iframe>

纯原版生存，让你和你的朋友enjoy一起玩游玩原版生存，感受来自
原版的魅力！
服里`无影响游戏内容的插件`，但加入了`坐标记录`的功能，轻松找到回家的路

## 概况
服内死亡掉落，模式为困难生存，无领地 商店等插件，怕自己建的机器被熊？放心，服务器有`反作弊`和`行为记录`，直接把熊孩子拉黑并上传云黑,让每位玩家都能有一个良好的游戏体验,祝你游戏愉快~